1020 約定你

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖1020 尖嘴西九 Airdrop俾強國人！

其由梳士巴利花園出發,不如南北多路進攻高鐵站

可以免去聚人之顧慮

e.g. 大角咀,MK,文化中心....

未試過夾攻tactic

不如試一次

但會唔會搞到出真武驚公安

1020

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

tui

今日見！